[銀魂]最後一屆銀魂角色人氣排名結果公佈！！

還返第八位俾新八呀！

又黎排名爭奪戰

月詠

猩猩又要死了

新八無左第八仲係咪新八

阿妙始終贏唔到月詠

小妙係銀魂既最正女角，唔同意既唔該去切腹

洛陽決戰篇搞臭左神威人氣，唔係實保到第八
Btw大猩猩又跌出頭十

我去搵返我同類先姐
Together！Strong！

前幾次全部都keep到第八先得人驚

內部操作呢家野

屌你老母呀神威

九仔唔見埋

月咏唔至在個排名
另外信女都好正

感覺信女同月咏好似

大猩猩搶左大猩猩個13名

不用分得那麼細

神威太白痴搞到跌排名

小猿又咁低

講返定春啦

月咏好慘⋯⋯
上下都俾阿銀揸過

神威仲有咁高

小栗旬15票
組長同千年一預都有兩票